致香港黑狗的信[I want to play a game]

—————————— 轉載信息——————————

致：香港所有黑色的狗隻

2我們不會害怕你們鎮壓人民的手段，我們香港人永遠不會忘記你們對香港市民的所作行為！0你們不懂得珍惜人的生命，不知道人的生命是無價！你們只是被權力控制的一群傀儡！1很抱歉，你們踏上了不能讓香港市民原諒的道路。在這裏給你們所有黑狗99一個忠告！在你們現正還生活的時間內，請你們好好珍惜！因為你們前面有一個重大的生命考驗。1想讓你們知道，其實人的生命是多麼的渺小，是多麼的難能可貴。因此，你們要時刻保持警覺，只要你們還是香港的黑狗，我們就會行動！

香港人字

遊戲.....開始

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

內容幾好 係睇得辛苦少少

對敵人仁慈=對自己殘忍

轉1

轉2

轉3

轉4

轉5

轉6

轉7

轉8

轉9

轉10

[港獨之母]林鄭送左史上最大既後盾比勇武

反正有咩事都一定係黑警扮示威者做
推

推